[直播] MAMA 2016 in HONGKONG (2)

一鍵留名

留名

dean crush
等緊zico

正

zico

Crush

CRUSH

V去左屙屎？

Dean crush

屌，頒埋落去啦屌

Lm

Zico出黎未

Bts好波

fanxychild輪住出黎

同jin哥

好正

Crush d歌

你地睇邊個網live

Half moon don't forget

唔知crush唱唔唱新歌呢

想問下跳左啲咩團？

好正呀

想問下有冇人知今年代表華語歌手係邊個？
王大陸係咪黎頒獎？

KGN

王大陸出左了

zico!!!!!!!!!

Zico

crush 正

zico來吧

食到雪炫

終於有返D氣氛

雞扣

Crush把聲好攰

Xoxo

散左好耐

zico快d炒返起個氣氛啊

頭先黃大陸出場播果首普通話歌叫咩名？
好熟但唔記得左

小幸運

希望唱新歌啦

zico太多gd影子

zico真係好撚正

有冇其他直播link

所以炒到個氣氛出黎

睇埋zico 得返太妍一睇頭

乜我講錯咩

問個白癡問題，班dancer係泡菜帶過黎

依度應該係成晚最好睇，睇埋熄得😂

屌你zico真係世界級

Boys and Girls正 但cut左Babylon 個part

成晚除左zico我真係諗唔到仲有邊個可以做到

今年zico真係瘋狂出歌 好多名曲

秀智真係好靚 不過泰妍最屈機

等緊twice

！！

BewhY應該得嘅

佢地三個會唔會唱新歌

一半係一半唔係，識人跳

仲有bewhy

唱緊

Jyp囉

百幕達三角洲

mama真係唔適合我呢啲睇女團既人入場

dean個頭

出左battle未？

Fanxychild合體

台下都唔知有冇人識

Bermuda triangle

頭髮亂了

泰妍有無獎 淨係想睇佢

Zino呢part可能已經係全晚最high

JYP會出現🤔🤔🤔

睇緊

拎左

拎左啦

咪拎左

我個直播有啲delay

我都係，等緊太妍同頒女團

電腦用緊愛豆tv睇 幾順

有

Dean個頭

bewhy請一定要唱forever

SMTM喺香港都算出名

有
轉頭有表演

第一眼笑左

香港多人留意咗K Hip Hop好多

好想睇twice 未唱呀可
收工狗衝番屋企但miss左頭半個鐘

真係睇好Dean

Exo

crush著左對水鞋?

zico塊面好漲

去左換衫

等睇泰妍

佢同Crush同Babylon呢三個真係可以話係新世代 R&B男歌手最Top嗰三個

仲有年年堆idol爭緊chart all kill都有一段時間有smtm啲歌出黎搶

又廣告

廣告

伯賢 痴撚線

屌啊最尾都cut

On9 Viu tv

咁多直播link唔睇仲睇viutv

想點啊屌又廣告

屌你去咩廣告

泡菜仔咁鍾意香港搞既

Viutv頭先播廣告 cut左exo拎Asian style

屌！！！！！！！

搖錢樹

最後一句都唔比埋

美選 D.n.A.

我屌

兩邊一齊睇緊 不過條直播link慢過viu

多大陸sponsor

好撚圈飯

大把直播網 洗咩睇viu

我為左睇Exo 屌佢老母viutv亂插廣告

佢地覺得香港係最Global嘅跳台

寧願睇慢d都唔想比佢cut左 好on9 廣告又長

Zion T. ?

下年都可能繼續香港搞 除左大陸無地方好似香港咁好搵

Kgp快過viu喎

xiumin個頭

睇哩個live stream喇

Link

電視清d又大mon

Chanyeol粉

你個名

兩邊都開緊

漏咗佢

chanyeol

我要睇jyp呀

廣告時間

多人有錢入場

泰妍唔表演咩？

岩岩話coming up有bts, twice 同ioi

bts twice ioi exo 黎緊會表演

係咪就有twice?

Who's your mama

Twice黎喇

bts唔係九點半咩

秀智一月有新專

用電腦hdmi 去電視
睇ViuTv低死

jessi

SEHUN FANS
染返黑頭
發覺佢依家個頭KEEP住分界

係 MV係香港拍 已拍完

可能我屋企Wi-Fi廢 我都係係到睇但慢少少

KAI同D.O.飯

背景睇唔清係韓國定香港

我睇kgp都賣緊廣告

【不斷更新】韓歌迷激動嗌退票！《MAMA》入場亂 保安拉扯粉絲俱受傷

Chanyeol+Sehun=無得輸

xiumin飯

唔好心急啦水蛇腰

痾尿時間

禁快2部

老婆都出埋

Cut exo 好波

好懷念上年SEHUN個中間分界
好撚有復古味

又黎呢招 但唔比人入真係on9

廣告咁耐

現場廁所位

全場唯一睇頭黎架

忍唔住笑左出黎

仲要整條八婆9up

呢個係真廣告時間

好似有帶dancer去

搞乜

做乜鬼廣告完重要9up

好似係韓飯

原來呢道咁多朋友 以為lihkg呢邊無乜

又係韓國所謂既姐姐飯

呢女9up完未

泰妍唱why??

唔想聽佢鳩UP...

未知，但會合唱see you again

dancer oppa有嚟

有無exo粉會去送機

7點半都未入到場 係人都屌啦
班韓飯又要帶機又收得唔好仲要推人 都唔抵幫

屌你up完一大輪又繼續廣告

係咪仲廣告緊？

韓國人好狼死

等泰妍

2분!!

淨係過左黎先有意欲留言

賣撚夠未

咪鬼睇viu tv 真係好on9 亂咁cut

現場係，kGN都係

咁撚多廣告架

好多個國家直播, 要等要夾時間

On撚9，9up完再賣

tvN都廣告緊

我覺得韓國d廣告好好睇
不過果個澳門廣告好撚煩

申利返 Kgn緊

第一部部完會有差唔多十分鐘廣告

我要聽太妍唱歌

要睇梗係睇tvn啦

屌你比泰妍我呀！！！！！！！

其實係一早定晒幾時停 同 停幾耐

現場都廣告緊

頂唔順，終於開埋電腦
兩部機

屌老母 viutv d廣告多到我好撚反感

等下啦，佢地要換衫

khalifa出未

係咪唔會再有gg reins performance啦 ？

韓國都賣緊廣告啊
今次唔關ViuTV事

KW

Enjoy your life !!!

大神影唔到相攞你條命啦

廣告 9up 廣告 9up 廣告 節目 9up 廣告

依家入到未
定直情唔比入

泰妍係咪壓軸嗰堆

好期待twice sana bb

仲係廣告緊?

On9 autocorrect gf 自膠

真心見到佢會出席真係未睇先興奮

賣唔係問題....
但可唔可以唔好隔2-3個又重新loop同一堆廣告

應該係比入但佢地唔想再入想回水

個個台都廣告緊 但韓國啲廣告好睇好多

大把人收錢影相 都唔係真係為睇
為賺錢姐

你係膠登既 東南西北 ?

會唔會去睇三巡

同Wiz Khalifa合唱
好大機會9點半後

食緊大麻

Ioi 會唔會唱

咁究竟宜家個度做緊啲咩

好似會

又係澳門

香港站？

賣緊廣告

廣告不斷loop

屌又9up

繼續9up

ioi同twice好似有合作舞台

好撚彩nct最頭 唔撚洗再睇到

以往經驗featuring都係好後出

中場休息

我就黎識背d廣告啦屌你

開波未

快啲出啦ioi

正喎

係啊

係

UP撚完未...

[quote]咁究竟宜家個度做緊啲咩[/quote慣例比人去廁所同mc吹水同賣廣告

Battle係咪唔出？

個澳門廣告好撚煩

會去但係想換飛

帶埋dancer應該會唱why?

直播link都瘋狂廣告緊

同問

差唔多啦開始第二部

快d la

高登馬post十三么/幻想大亨

伯賢 sehun

第五次啦屌

想去 未買飛 絲打買左 ？

黎喇黎喇

正呀

咁我九點半再轉台先

diu 男團表演 快d整個女團表演la

開波

Got7

Mama 2016第二回又開始了

got7?

好7煩條八婆

係咪有直播link
忍唔到viu啲廣告

i see

Oh yeah nct

Whos the winner

咁又唔好咁老定

bts twice ioi special stage

有nct127?
我係咪睇錯

個景搭得好靚

Got7 monatarX nct127 special stage

我要jb 啊

又NCT

我都唔知算唔算買左 我宜家情況好特殊 唔知點好

去

nct完喇好嘛

nct

Viu個網直播成日冇聲

內部？

即出

Diu

今次個台真係唔錯 好有心機

成班未發育既細路仔

Mama不嬲男團多 唔係點搵錢 上年仲悶呀

買唔到$1680就唔去

7GOT

割柒竟然係同nct special stage, 真係頹

3team一齊?

條友咁短

即刻屌那聲 其實冇乜野 不過我最反感係果個mark

應援咁大聲

個半鐘都黎先睇得gfriend唱一首歌

唔識欣賞nct

上年有yg點會悶

屌唔撚想睇男團

佢地發育完未

bigbang翻版？

Somi

點解nct好似出左好多次咁

明顯未

想問上年係發哥 今年請邊個?

女fans買飛多

係幾靚

khalifa

上年有bigbang我地麻甩佬都愛睇bigbang

黎明

絲打 遲下仲有班成員加入
冇聽過韓國版AKB48咩

黎明好似係

睇got7好過睇exo

好似黎明

差好遠

係一首都冇，表演又短

好奇+1

明福俠

好平均15歲

好似係黎天王

我都係咁諗
四大天王仲有2個未請到

嬲左

好似話係黎明

上年yg仲要整埋2ne1出黎

D妹妹見到oppa同靚女親密接觸會唔會眼火爆

幾時有女團啊

九唔搭八

係 係叫我fd幫手 但好唔靠譜咁

今年男團好悶

子瑜

防彈會唔會表演？

2ne1

忘詞

等緊頒女團同女舞蹈
女友

周Honey

個場好似靜左好多

用緊4g睇
一見男團就熄apps 慳data
靠你地報告啦

ig都好多人放飛呀

岩岩係咪甩左

韓國人識唔識黎明

傾還傾 唔好quote咁長得唔得

nct條友做乜

有冇手機睇到既live

monsta x

男團淨係想睇防彈

你就九唔搭八
黎明全盛時期係韓國好紅架
韓文歌都出埋

I know that feel 二巡仆左街今年正正經經靠自己

你唔好講呢句說話
人地好撚出名

做咩畫十字架 三年前GD Crooked

幾時間捨得頒

Same here

got7唔rap既

上年好似仲靜

周Honey 啲rap其實真係幾好

黎明係韓國都岀名

見到仲有人放Exo三巡A區

都唔係真唱嫁啦

rap唔rap都無分別

Got7就表演

nct 條友係咪甩咀？

兩首，但兩首只係唱少少

有冇人放980

叫蝗+2同泰仔出黎rap?

我都想知

我估全盛時期欣賞佢既fan屎
斷估唔係現場呢堆掛

絲打
想實講上親高登/lihkg唔夠膽講exo

你話出唔出名..

人生流流長 點都要去泰國睇一睇 零距離

今年無yg 淨係為左睇gf先睇live 得咁少

亨源真係好型

仲有韓國主場

唔緊要呀 愈屌愈紅

唔會既
佢今年演唱會搞到咁樣
後生仔都識左佢

屋企人見到nct班人問：做咩成班牛奶仔。。。

泰妍表演未

TWICE係咪已經出左場？

未

我又驚買多張 到時如果個fd果邊有既話即場放唔到

巴打一日到黑都係twice ioi
比下絲打講下Exo是基本啦

仲要比仆街viu cut頭cut尾

我係二巡冇睇 之前係香港既睇哂
想去韓國睇一次

擺明唔識唱歌先掛名rapper

同感

韓粉太癲

呢個表演好嘈

班女好嘈

一睇就知班友未戒奶

我為左gf同太妍先睇
但估唔到女友表演比預期短，又唔明點解唔比佢地唱live

係囉屌 岩岩都未開得切電腦

jb

蝗+2

Focus Jackson

未，9半後再返黎

話哂都前港隊, 蝗+2應該上台耍返套劍喇

佢頭先有口音既廣東話先好笑

硬係覺得今年無咩睇頭

佢把聲真係

hardcarry一開波段rap真係好難聽

Hard Carry
Monsta X

welcome to my world let's do this

講真 hard carry其實幾好睇

以往有yg撐場，今年冇。

宜家女團出左邊幾隊...岩岩睇

Hard carry唔係got7唱咩
打錯名？

之後幾年都會係咁

RAP毛語錄應該可以圈飯

Monsta X高質好多

正常喎 佢本身都唔係香港人

即刻爭好遠

YG唔再黎啦 ？

hardcarry其實成首得幾個位係好聽

假唱 屌

但佢母語係廣東話喎

下年繼續捧BP都有機會掛我估

下年有獎攞就會黎架啦

mama 不惱咪咀多

第一年睇？

泰妍快啲出啦

佢地咁多隊 真係爭崩頭

之後嗰幾年YG 冇BB 冇21 冇WINNER 重有啲咩淨

我覺得係got7最好聽嘅主打

年年mama d鏡頭位都垃圾黎

唔同地區廣東話都唔同音

今晚所有跟既歌都變mic咀？屌咩

不嬲都咪咀

blackpink

依啲我情願咪下
真係唱到炒哂車咁就無謂啦

BP

你係咪調轉左
明明就係邊個黎到就邊個就有獎拎

覺唔覺冇bigbang帶動唔到氣氛
講真bb我麻甩仔都鐘意睇
成個feel好正

跳到咁亂都得既？
係咪同一隻舞嚟？

屌

等緊泰妍

好有諗頭

字幕啱啱寫Twice!!!!!!!

得ZICO Crush Dean 同埋 秀智 兩個Stage係真唱

親生仔
樂童

蝗大陸

有冇人想開group傾 難得今次聚埋咁多
post通常都講講下冇人講

iKON BLACKPINK
希望會推下winner
最好帶埋水晶男孩黎

咁少錢

森美

王大陸出現了

個個都跳到郭富城咁

問
郭富城 後生水準高D 定 而家呢班水準高D ?

朴敏英靚到
王支那

大陸個頭咩事

咁都諗到 勁

好啊

開group預埋我

屌又講普通話

諗起都扯扯地

森美係度做咩

王大陸個頭

我都有興趣

王大陸個樣好黃

請我幫佢地做marketing啦

水晶聽講只係老楊還人情 還完就雪嫁啦

meme

好柒呀個頭

預埋

蝗大陸邊忽靚仔

個頭 笑到仆街

王大陸份稿韓文？讀到咁

今次仲唔係....

成個look好熟面口 但又講唔出邊個

森美又岀黎

啲髮蠟未搽好咁

朴敏英好靚女

想睇zico啊 過左先開電視

不得了

幾時有ioi Suzy
第一次睇mama9問

王大陸個頭用咗幾多灰色髮泥

Youtube

洗完頭冇沖水啊

王大陸

下part有twice

未睇清以為係吳卓羲 嚇死我

suzy過咗 ioi好似就快

Best world performance
Seventeen

Seventeen有條164cm

朴敏英好撚正

側面似

係咁男團

Seventeen

有d似喎

Suzy出左

哇 冇睇錯 BewhY隔離嗰個係CJamm??

就黎多人過AKB

Seventeen好多人

吳卓羲溝森美=王大陸

Suzy Bb

係咪13個

係我睇錯定咩

笑撚左

17 live 真係幾好睇

17有個好矮，成個細路咁都做到藝人

笑撚左
但唱K型好撚多

睇bigbang係會睇到起晒雞皮

頂

164

唉
只係希望菊花係三年約內好好對佢地

諗起xiumin

唔怪之得best rapper係 bewhy&cjamm

即刻諗起DO

呢班仔夠秤未

其實點解唔叫thirteen

咁多大陸仔

Xiumin高好多

me

個條友真係好柒

D.O.

Memememe

肯頒女團同女舞蹈未呀屌

每一年如是 佢連續三年唱FB都會起雞皮

DO根本係西面版既王祖藍

夠人開group啦絲打

伏筆黎 遲啲會有17個人

講蝗語

Dean crush zico
Bermuda Triangle

呢堆又係未戒奶

嗰d係大陸人定係韓國人學普通話

17 d歌都好似佢作定做監製

但佢好似包辦咗團隻碟嘅創作

又黎

入黎啦 我9開咖咋 聚腳地都好

佢個頭成日剪短到好像服兵役咁

似係大陸人

我就係見到BewhY隔離嗰個係冬蟲夏草頭同埋啲衣著style似CJamm

BigBang 個氣牆唔係個d exo 同防彈比得上

無bigbang不是mama 一唱fb全場high哂

二個都係大陸

13個人+3個分隊+1個團體=17

幾時有女團睇

好耐冇睇 想問係咪有黎都有獎拎
最想問係zico淨係表左演未頒獎？

屌 viu cut左韓智敏

慈善節目時間

站著如嘍囉

我都覺得似王祖藍...

仲以為world performance係防彈

幾cute喎我覺得佢
啲反應成日都好呆好過癮

+1

BIGBANG其實已經唔係KPOP 係佢地自己一種嘅音樂

已經由夏枯草進化到冬蟲夏草

係咪會唱puzzle

女團

睇viu睇到屌哂鬼 去左睇mnet直播算

兩個真係好似

睇tvn啦

我要太妍

依家d男團真係冇星味，
都廢事講幼齒未戒奶咁，
唔化妝就真係路人樣

呢個channel黎咖喎

可唔可以比bewhy唱一小段forever

好靚女

有女團睇未

裕貞bb

睇RM好似見到佢無時無刻都西緊面

我唔識開呀因為

金裕貞

金裕貞 好索

金有貞鬼食泥

有女睇啦

冇佢既話17唔使出碟都得
p 社冇錢去捧人

佢係一個好靜既人 唔多講野所以啲人先覺得佢西

李笛

唸詩

唔係kpop係咩
bb最強係佢地係台上真係有魅力，可以駕馭到個場
暫時真係無人比得上

雖然好憎Bigbang，但無可否認冇佢地表演個氣氛係差好遠
仲有上年2ne1都係

嘩1988正

金裕貞同金所炫你地揀邊個

屌 岩岩聽個前奏以為chilam首戀上外星人

大家點睇
金所炫
金裕貞

李笛啊

嘩！

絲打開左 但disabled to comment喎

正呀李笛

好想現場聽李笛

金所炫

李笛把聲世紀級
言之命至

點解要比較

可能濛咗啲 但睇得出係CJamm

BigBang 上到台上面好撚型

李笛 把聲幾正

好想去現場跟住一齊唱

我要裕貞

Why not both

Why Not Both

幫手開 我唔係用左telegram好耐 唔識用

韓版今天我

根本係三金都好正

三金係咪仲有個金賽倫

why not both

金賽輪差咁d喎

好多支那

係咪要加左聯絡人先得？ 我都唔係用左好耐

Kgp700 block左？

佢係咪翻唱以前韓國歌手?

我女朋友出左未

我覺得金賽倫唔算靚女

Yg呢兩個上去根本咩時候都take the stage

聽到我想喊

開左channel?

開group係咪要有電話號碼先得？我都唔係好識

係 翻唱

點解會唔夠膽講 exo-l 唔係好惡嘅咩

男團bigbang 女團2ne1 (睇過演唱會）

係咁支那支那係咪有咩暗示

Agger

骨灰級o既全仁權

我指李笛呢首歌係咪翻唱

屌，kgn 咩事

李笛首歌叫咩名？

金賽綸少拍電視劇，無其他兩個咁入屋

我要女啊
女啊

你地加我啦咁
id: yanyanyan111

華語歌手準備！

屌等梗bts

女團呀！

越南仔個嘴咩事

wow
世終

華晨宇

Don't Worry

女呀啊呀啊

Jj

JJ好大聲

jj

Jj咁高人氣

JJ lin

華晨宇滑板鞋

睇左班男兩粒鐘
好彩冇入場

JJ

我們都是毒撚

一早係天王級啦

JJ.LIN

改編得好正

寶劍bb

JJJJJJJJJJJ

依個都好正

睇錯

估唔到台下班kpop都岩

而家見到佢就有聲

I.O.I冇表演咩？九點都未出場

條女好熟 硬係up唔出佢做過咩戲

有twice未

學校2015？

等緊

具慧善？

安宰賢 人夫

她很漂亮 做公司入面啲配角

丁丁

Eric nam咁高人氣

鬼神君？

等到變李光洙..

點解又係男
女啊女啊

任昌丁

香港無人識任叔

我都想咁講 勁大歡呼聲

又男，我要女

Best vocal performance male solo award
Crush

應該最後啦佢地

好掛住佢喺星星嗰陣

屌啊係啊 chef 個妹

Crush聽到攞獎之後個樣

Crush好可愛
我以為eric nam拎

女啊

佢地d樣

頒埋女得唔得？
我要太妍

佢個樣

MAMA係咪有黎就有獎

Crush咩樣

Oh我的鬼神君.....主角坐輪椅個妹

crush 幾時先會再見到佢同ziont一齊出現

殘撚到咁

頭先唔係頒左？

Love again好聽到

aliee同davchi有無？

Yes

crush咩料

好想睇女團啊 幾時有啊

Crush 好得意

好樣_

點都唔會最後啦

Davichi仲有個best Gp vocal可以攞

個個係年度女歌手

快啦 我條女啊

自膠 無錯 係鬼神君主廚個妹

唔知邊度睇到個表 最佳女團twice 最佳女歌手 泰妍

aoa 當年黎幫cnblue拎獎 關家姐

集氣泰妍

候補人得佢地一隊有黎

泰妍啦

Ailee

駛鬼 101%

太妍

ailee粉表示希望佢有得拎

太妍啦

泰妍

Aliee

唔派佢地黎冇獎拎
定係紅地毯個陣拎咗？

Best vocal performance female solo award
Aliee

ailee

咁老定

ailee正呀

得泰妍有黎 唔洗估

分豬肉到

exo撚 你地要傾咪照開post囉
冇人會入去搞事既

我記得以前高登都開左好多個
唔洗驚喇

7.7

wow

睇吓電視, 一撳就2頁, 再撳又2頁

屌 又燈左 sorry

要分豬肉

分豬肉到
食

真係CJamm 睇嚟佢同BewhY會攞Best Rap

衰左

屌，又豬肉
兩年都係一人一個

唔係來做乜嘢啊

仲有最近套藍色海洋傳說有佢

豬肉獎

佢對鞋點著法

柒咗

ailee 好索呀

MAMA分獎分得好均

笑鬼死

女歌手都分2個

ailee都幾高人氣

燈

點解個信封要整到咁難打開

追post先發現咁多人留意kpop

泰妍頭先攞左個啦

ailee頭先個笑容

屌 點解唔係我老婆

Twice

aile唱歌真係好正

finally

女團time？

咁我抽攞咩？

有cjamm ?

女呀女呀女呀

Ailee靚左咁多

終於有女睇

攞左

舊壇無人

TWICE

Twice!!!

到啦

原來Ailee連續黎左MAMA五年
佢唔講我都唔知

有 應該同BewhY攞Best Rap

屌 lets go

因為你老婆唔你泰妍囉

我條女好撚正

女團lu

終於有女團

twice段片......

Twice and iOi special stage

ioi twice合作舞台?

mama預左分豬肉

唔會驚訝

如果泰妍再拿我會驚訝d

女團同女子舞蹈
豬肉分獎
所以係twice&Gfriend

唔信女友一個獎都冇

TWICE 準備

agger

ioi + twice

twice個志效真係好難頂，大山婆

終於有野睇

pick me up真係好洗腦

就快又爆post

Best female group我估係gf?

成晚唯一可睇之處

出女團Kgn lag到

娜璉又真係幾正 個笑容

Pick me pick me

嘩全場最期待

岩岩鏡頭個毒撚

好慘

國民女團

屌個毒男

Yerin

pick me pick me up

Pick me

好耐未見佢地唱呢歌

女啊
今鋪真係有女

屌個毒撚

邊位巴打認左佢

雖然我都想 但應該係twice

世正

條毒撚好撚毒

pick me

屌，我都見到，毒到呢

屌又笑人

咪影d男團啦

終於有女

毒撚

dance先gf?
未頒呀可？

60%twice
40% Gfriend

大唐

好撚慘

너무너무너무

個黑人

yerin好可愛

又有毒撚

未
應該完晒會頒

very very very

Yerin好得意

個黑人fans

jyp 出黎啦

影住左個黑人 GAY佬

如果係我覺得太快拎

Very very very

毒撚黑人

唔知點解形住jyp會跳出黎

黑人毒撚

Twice somi

個攝影師真係好仆街

normu normu normu

黑人

best female我估都係twice架啦

世正金髮真係好柒

song of the year 呢

今年仲有邊團夠twice黎

屌 camman 錯過咗啲野

岩岩有Yerin同SinB鏡頭
靚到暈

其實gfriend同twice同期...
但JYP加成 好難唔係twice攞

點解我ff到佢一齊跳cheer up

果然係親生女，合作舞台可以唱咁耐

Cap圖呢

今年個台好靚

應該一團一個掛

我發覺呢到既人全部都係講d差野 ，好衰啊你地，雖然我都係

Shy shy shy

Shyshyshy

反觀gf

或者係tt入面ge너무해

J~Y~P氣音

Sana

shy shy shy

台靚但無咩卡士呢

Momo

想睇gf耐啲囉

所以gfriend應該得best dance

返工冇得睇 好想睇靚女

Shy

Shyshy

Cheer up

mina

雖然唔鍾意gfriend，不過表演個少少專登飛黎好可憐

Mina好靚呀呀呀

Wuar!!!!!!!

sana個呆樣好得意

屌，兩團禁長
gf禁小

shyshyshy

sana

應緩好大聲

叉up悲啤 叉up悲啤

平井桃！

開定（3）

感謝到此留名巴打

細公司嘛

真唱

彩英好肥

多賢

好 撚 正！

所以ff佢地拎晒兩個獎

仲要成首！！